一位修行人既建議, 今晚請於凌晨0130前回到家

以下為我一名係修行人既老媽既一點建議:

今晚請各位夢遊人仕於0130前回到家中
明日1130後可以再次夢遊

唔好問我原因, 我都聽唔明, 我只係傳聲筒。老媽叫我PO上唻, 有緣者見。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

留到1:30

留力
隔離風水post都有講9月7/8號有大事

唔係話完全信風水/散水撚
但希望手足記得仲有聽日

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!